小童群益會人工

有冇人知小童群益會 project officer人工幾多

12-15K

10k

8k

睇個名都知唔慌高得去邊

15 k are u on9?

Right

如果我話識陳芷菁會唔會有轉機

Miss 群埋一齊梗係有益㗎啦

睇個名就知pro啦
最少45kup

6k

其實小童群益會係咪政府科水營運?

NGO係唔會高人工

三五成群 ?

真心邊有人做呀？中學未畢竟都嫌少啦

睇嚟你咩工啦 同埋 咩叫「高/低」

有啲社工管理層級, 廢到仆街 都 70K 80K 人工
仲想點 ?

between , 你咩學歷呀 ?